香港人訓撚醒未 知唔知共產黨係乜嘢？

同土匪講和理非 講談判？
一個二個聽到撒回兩隻字就興奮到打曬飛機 矇撚咗？
香港人呀香港人 係咪真係咁撚蠢
好撚失望 唔會再同你班豬癲
快撚啲過咗條條例佢 另加幾條 加速赤化
大家一齊堂堂正正做大灣區居民

成日話人港豬 其實自己先最撚豬

醒嗰班掛著搵錢一有事就閃人

你班傻鳩俾人打 關我撚事

自己都唔爭氣仲旨意美國佬幫拖 發下夢算啦